5 股息王 匯控 圍爐取暖區

30手@82🤣

王? 邊撚到王? 睇過

股息王

長期跑輸恆生，我轉恆生好過

11仲勁

係,, 不過呢隻做左好多年股東, HOLD 多10年變零成本

又係你啊 6060圍爐
我都有5 號仔 不過係月供得兩手

是喇, 太多正股
係得3311 上番水

仲有咩貨分享下

5仔gogogo

所有國際銀行都合預期，大部分超預期，唔知5仔會唔會又反高潮

你個名

5 號呢兩日終於肯升吓
之前一直妹吓妹吓咁

收下息

2手@141

只靠回購 加息news 先識昇
變撚左公用股

佢同佢個仔都變左金融公用股咁
話說佢個回購幾時完？

成班廢老喺到打飛機

5手@80.9

上年係回購期間唔識升 ，一回購完 就火箭 上 85

用期權係咁玩仲好 呢隻野長期都係磨

一開post又出事

妹左幾日又準備直插

😑😑😑

feel到5號仔要爆升上$80蚊

OK

匯控() -0.100 (-0.134%) 沽空 $4.72千萬; 比率 8.090% 將於下週一(6日)公布中期業績，高盛報告指，市場預期共識是核心稅前利潤達61億美元，而該行預料次季收入將按季增長1%，主要受惠於美國加息及貸款持續增長，弱英鎊則將稍微抵銷有關增長，料市場關注本港拆息上升對集團盈利影響，及本港最優惠利率的展望。

匯控早前指引次季成本將維持於首季82億美元水平，高盛料匯控次季成本僅80億美元，這是受惠了外匯因素。匯控早前亦預期收入增幅將高於成本增幅。

首季匯控本港零售銀行及財富管理業務表現良好，高盛相信有關部份於次季仍能保持良好表現。市場亦將關注英國按揭業務投入及市佔率。維持匯控評級「買入」，目標價85元。(vi/t)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-07-31 16:25。)

星期一出業績點搞?

究竟而家入股keep住有息定等佢再跌多啲入貨好，有少少本儲住想有啲回報

你自己諗熊市再加埋美國加息，佢會唔會跌得多過佢股息率

落返6x蚊入第一注

月供緊2388，但一直心大心細想轉供匯控
中銀搵錢能力好過匯控，但係個人覺得持有匯控係安心過持有中銀
息就匯控高過中銀
真難揀。。。

190手@76.8

大芋

【滙豐千萬股東】退休地盤工「複式供股魔法」 滾存千萬 年收息60萬 -

大蕃薯

2388爆發力高過匯控

今日出業績又要墮機

係唔係又是1600 後先出業?

慣例好似係中午

嘩,好危險 T.T

最近有份好似11:5x分出

驚咩啫 一年除淨八次是常識吧

業績10次有8次都會比預期差

今次都唔會好得去邊，買熊證贏面高

利申:5年股東

四次O者
我持貨多幾年就零成本了

公佈業績=大除淨

why

好消息出貨

Sorry小弟真係唔太識點睇佢跌得多唔多過。。。求指教

放晒去啦

都未入

2手@77

1手@125

玩完 好差

業績只係符合預期，下晝準備 free falling

差過預期

其實次次都差過預期 就係唔明點解大行次次預期都咁高 擺明玩野

恆熊+5仔put..完勝

10.7B USD 稅前利潤 , 一開又跌2-3蚊

合唔合預期都跌架啦
好消息 = 出貨
壞消息 = 散貨

已經習慣晒

70

都唔係好差啫 邊會跌咁多 我估收市正數

岩

但一開就插3-5蚊 點追番上去

差唔差唔係散戶話 係大行/大戶解讀

穿70 蚊買返d養老先

有幾何會插多過3蚊

70岀

出業續時

點會咁多 頂多咪一蚊

勝預期WO

明晒
即放

唔係睇盈利 係睇收入同支出增長

Bloomberg 話BEAT ANALYST EXPEXCTATION

你唔記得上次出業?
一野由78--->74 .

而家74 --> 70 都唔出奇 :<

利息收入按年升9.6%

可以用呢個打飛機

上次85》81
今次唔會

仲有15分中受死

可能升3-4蚊 XD

收到風跌到33蚊

買11 好過

bloomberg 話 beat analysts
同連登對決

Bloomberg office好好J

5仔爆升

係Analysts vs 連登

匯控 () 公布中期業績，中期列賬基準除稅前利潤增4.6%至107.12億美元。其中亞洲業務續為增長火車頭，除稅前利潤按年增長22.9%至93.8億美元，佔整體87.6%。錄得增長的市場亦有拉丁美洲，及中東與北非，兩地除稅前利潤分別增長21.1%及4%，分別至3.44億美元及8.36億美元。歐洲及北美洲除稅前利潤則錄得大幅倒退，按年分別倒退80.8%及95.6%，分別至1.1億美元及4,200萬美元。 上半年集團經調整除稅前利潤按年倒退1.8%至121.39億美元。其中企業中心業務除稅前利潤按年大幅倒退62.7%至6.4億美元。其餘業務均見增長，主要業務工商金融除稅前利潤按年增長15.3%至41.11億美元，續為集團佔比最大業務；零售銀行及財富管理除稅前利潤按年增長6.9%至36.3億美元；環球銀行及資本市場除稅前利潤則僅增長0.7%至35.68億美元。環球私人銀行除稅前利潤增長31.9%至1.9億美元。(vi/ca)~ 阿思達克財經新聞 網址

歐洲北美跌咁撚多

停喇

跌硬

插5毫

連登小勝

連登勁過專家

5仔炒房真係廢到仆街

5仔冇比人罰款算偷笑喇

插左1蚊

算少喇

符預期已經預左插
試過十九幾廿次啦

次次公佈完業績都跌
無見紅咪算好

就快見,放心

30手@82🤣🤣🤣

長揸唔使驚

收息收幾年返到家鄉啦

個半月除淨一次

大摩唱好然後狂沽，劇本次次一樣

預收過世，呢30手唔再郁架啦

一年收5皮野息好爽

但呢廿年都唔知會發生咩事

我信會支爆

我想問我7月頭買 今次派息有冇我份

點會無

HOLD 到8月16號沽貨
你都有

5仔都託得好厲害

慢慢跌緊，
準備入手

望下11,再望下呢隻垃圾

跌個勢，過埋除淨應該穿$70

穿硬都似

11

利申 母女都有 3p

73.55 @ 13 手..

唉.. 幾時先升得番上去.. =(

73蚊咪好囉，上面大把人8x

其實之前佢有段時間好好地 維持8X.. 呢排都唔知做乜無喇喇插插插..

係咪又關侵侵事..

(其實我都係想入隻股, 財息兼收下姐)

講到冇乜要求咁

依家仲可以要求咩呢

其實你賬面輸姐，買得匯豐既應該都係睇長線收息

等穿7 入手

係既..

下星期除淨喇

想請教樣野，如果想揀以股代息，派既股除剩既小數會點處理
同埋如果放銀行既話，佢會點問你想揀現金定股票做息

平時派現金息佢直接存入戶口，唔知實物息會點搞

碎股 , 如果銀行賣出要減10-15格出貨
銀行會問你的

如果你有1手 又E.G派左10股.
你咪有410股囉

以股代息果度除唔盡一股就會另外再俾現金息你
即係當派10股再加幾十蚊咁

感謝兩位

btw銀行收息要俾30蚊手續費

所以我手持實股
沒有入倉 , 一來要比30蚊之餘.
每月既存倉費呢

請問派息點派？

我用證券行未試過實物

5號仔廢到

提咗實物出嚟咪直接寄支票去你屋企

咁多位巴打 我係中銀到買
想問點樣簡以股代息？

5仔算硬

佢會出信問你的
如果冇打去中銀問

開車

新手，如果而家買一手 5 乜都唔理淨係扔係到。72算抵嗎，定係熊市應該再等？
淨係玩過ibond

之前未買過,敢問大哥們而家有5里息入唔入得過？

等下先 唔好入住

有冇心理準備插到去60蚊先

thanks

#5月供點睇？

72 買一手
70 買多一手
65 買多兩手
60 買三手
如此類推

想開put慢慢擺

希望個鑽石底頂得住！

$70啦

捱埋今日除淨反彈下好冇

入左
博下

70好吸引

係呀
已經忍唔到手買左lu

70真係抵屌

70條龍好長
又升返d

我打算70 入少少

唔好彩65 又入少少

始終我會渣到老

個個都話抵

唔跌到60唔會入

70 入一手

agger
利申: $78兩手

今日0005 除淨 係咪而加賣完都有息收
唔玩啦

好耐未試過破70
好想買

咁點解琴日唔賣 反正都係響股價扣出黎

72.6 一手 諗住坐陣...
如果見65 就走

係

有機會落68

心態問題

買5號仔個心態就係當揸佢好過揸現金

sad but true

貪佢有五厘

家陣仲高息過2638

更係買5仔好過

$ 69.5

垃圾

越跌越買

保守估計
如果以e+個速度
應該65左右

65 ALLIN

等到$50 all in

而家買都成5厘7

要守

30手，唔睇股價長擺

$?

如果65就買夠20👋
一年利息缶夠我換部ip

@82，好耐之前買落

一年收差唔多5萬

長擺冇野輸

我得兩手70等緊大位ALLIN

食利息都夠本

賺回差價

上面個個話65

我印象中好幾年前前跌到hihi有次最低先有64

有得輸，呢50k只會愈黎愈無價值

賺緊架啦，而家係用股息換美金，等支爆

如果真係65

有成6里大把人買

兩年前英國宣佈脫歐咪跌到p直

上過大陸住過。根本除了炒樓同飲食業，其他行業都收緊皮

好多大商場都吉曬

成個廣東省都係我腳毛，早幾年去沙井行廠，靜到呢，唔知而家係咪咁

大陸有樓

有價冇市

根本又係地產商玩撚曬

有二十萬人仔做定期

80hkd等買5號仔收息算

仲80? 定係想講60?

如果跌穿60，借錢都要買返d，我計過係有賺

80個

我要求唔高

65就痾ing

等收息去買春

真心建議，入下美金好過，防支爆必備